蘋果開Live : 直播新聞室聽日報紙出紙情況

推爆

721831101111

一切都好似倒數緊

幾點有報紙賣？

買

咁夜仲開工既

6點幾

佢地應該不嬲都係呢個時間開工

推

報紙都係夜晚出

就算得張白紙都照買

加油啊大家

嚴重警告蘋果日報

聽日印多啲！你印幾多香港人就買幾多

推上去
蘋果記者我係三步中出西門

頂住呀蘋果

喪買

買到佢印唔切

比我想像中多好多人

以為整好晒等印

加油啊

第一次睇到 出街前係要點執 同埋OFFICE都真係幾多人

幾點有得賣

班死黑警曱阻撚咗成日囉

我想要白板version

做報紙真係好勁, 要日日趕deadline, 肝都爆幾次

而家仲未出? 真係遲咗喎.
平時而家已經出晒頭版.......

排版好撚靚 屈g

點解搞傳媒要咁多人

搞網台就唔洗

個效果網台好似仲好好多

較定鬧鐘落街買

一日得24小時邊有得整好等印
有時間等個啲應該唔係新聞
副刊個啲就有可能，但係都要即日排版

加油

便利店外出現人龍

屌比D狗阻撚住曬囉

真係好辛苦

有時間可以睇返HKTV 既導火新聞線
拍得好真實架

印白紙都買

其實會唔會有藍絲係蘋果做?

Push

PUSH

好撚似香港淪陷嗰日啲報館趕住出最後一份報紙咁

推呀

加油!

做報紙既，日日都係deadline fighter

真心覺得佢地勁

買電腦都洗唔少錢

好撚ＰＲＯ，但竟然唔洗用雙MON

你隻5毛咁夜都未收工啦

俾你搶咗呢句

已經出左A1啦
無白紙。。。

有都唔奇

打工者 平時唔表態咪得

咁黃員工都可以起中資到做

警告你印多啲

所以要支持

早啲瞓聽日去買

咪ON9啦
心理唔平衡

11點9出樣版, 12點半已經開要印啦喎

對住垃圾政權，真係有咩就開live

雖然全日不停打壓
但睇到寫字樓啲人全部一條心

強烈要求蘋果聽日唔好出彩色! 出黑白!!

support

其實報館編採主要係番午2晚12

其實反而係黃既係藍報做辛苦d
藍既做蘋果都只係將事件既真相報導
最多係不作修繕就出街
但黃做藍報就要埋沒良心

一點幾兩點

普通藍店 黑心嗰啲都仲話得嘅
如果叫你入去黨報做 你都做唔落啦

咪on9啦蘋果好多支那用語
同埋放間諜一定有啦

好大

睇緊live, 啲校對好似老師改文咁, 好勁

原來蘋果自己印

仲要今日俾人搞鳩左半日辛苦晒佢哋

咁樣睇好得意...

加油呀，蘋果

好多機械

買爆佢

夜晚都要返工，報紙$1000一份我都買

聽朝最早幾點有得買？

辛苦員工了 好感動

參觀印刷廠

真？ 咁快送到去零售點

唔洗咁chur
白紙照買
心照

印黑白?

好想親自去望下摸下
如果有小朋友參觀活動就好
益力多廠之類

睇住佢印好得意
蘋果員工加油

應該4點出車

對犒係黑白

信不信由你總之兩點上下陸續有

期待豬衝購買

live 講左，最快2點旺角就有

唔係做港聞國際嘅應該有

屈穎妍呢個文妓咪又係壹仔出嚟

唉做傳媒真係大投資少回報

兩點已經有

記者話兩點????

渣ga，下次快手d

仲幫埋屍永青印am730

Buy his mom

你估人哋無比錢咩 幫

啱啱記者講咗
2點左右旺角開始有得賣

依個live好特別應該無乜人會睇過咁嘅過程

留番份比我唔該

因為....

正話live隱約見到印350,000份

藍色個兜裏面係唔係烏龜

咁撚少

CLS

應該係

報紙唔夜開唔通早？

環境都幾乾淨

搞收費tour應該有好多人有興趣

波經馬經果d好多都交行貨

咪冇咩突發囉

平時只印70000份左右

利申日日買蘋果

蘋果嘅話
你預四五點差唔多到便利店
不過而家冇咗賽馬通常少好多

喺便利店做

支持

推.

加油! 白紙都買!
痴線佢地咁樣都開到live
好似細個去益力多廠既感覺

聽日印100萬賣晒
第二日得返30萬咪一樣

如果佢日日35萬真係賣得晒 自然之後會加印

而家平時印70,000-75,000份都賣剩紙

好似唔得 違反地契 今日好似咪咁比人拉

pish

Printing 好似係另一間公司

可能係max 量
平時印10萬份都架咋

每日平均銷量91,288份（2019年4月至9月）
from wiki

聽日見到掃哂全香港所有蘋果日報

香港最強

Sor, 唔小心負皮～
比返個like 先！！

買支持蘋果日報

fighting

係要日日都買, 一日唔夠架

聽日A1

media係咁嫁啦

以前全盛期印500,000以上

啱啱佢話最快兩三點旺角報紙檔已經有

唔知點解，內心突然間好感動

如果唔開工，早上出唔到報紙，即係表示壹傳媒原來係咁容易縮，只要港共再搞多幾次就可以輕鬆打殘，到時港共更加肆無忌憚地搞埋立場、眾新聞、獨媒等網媒，到時真係唔撚使睇新聞。
今次正正係為面子而戰。

傳媒好辛苦
做守住真相嘅傳媒仲辛苦
撐！！！！！

都係肥佬黎的

白紙呢

lm

頂住呀蘋果

大家唔寫擔心聽日出白紙.... ..香港人做錯左咩事....

你真心定假膠

撐蘋果

硬係好似差咁d

好鍾意睇人點做野

係咪執緊文法同用字

幾個version既頭版

拖鞋返工好正

真係幾有趣

睇到好感動

靚女著先正

而家2020年中喇

有啲眼濕濕唔知點解

有啲驚買唔到.

咁你咪5點起身落去買

肥佬黎型撚到

係

差咁啲顏色者

直播A1

買買買買買買買買

我都係

即係話 想幫蘋果就日日買佢d報紙
咁遲下佢就會加印到 40萬 50萬
遲下加印到100萬

轉咗第二個version啦

準備校定鬧鐘聽朝一早出去買

細個讀書老師教唔好睇蘋果, 今日睇到咁樣喊L左

聽日買十份，其他留比真香港人買

報紙不嬲夜晚先開工，關咩面子事

覺得記者真係好偉大

頂
真係有眼睙流出嚟

要養人

要俾人屌黑記
人工又唔係高
為左真相唔跪底
真係好值得尊敬

旺角/深水埗/7仔都好快，點零兩點就有

限D再有live 會Live出車

唔係啦
硬係覺得個設計match唔到香港人今日種feel

香港冇埋蘋果真係唔知點算

先Live 印刷 再Live 出車

準備瞓四個鐘，之後揸車出去買報紙！！！！

唔知員工係點既心情
睇到有d想做出版行業

搏盡無悔

訂閱

的確全白係最震撼嘅

我係佢哋 今日咁多Popo 應該嚇到暈低係度喊估唔到佢哋好專業認真番工

今朝睇Live見到蘋果大樓比200隻狗衝入去蹂躪真係想喊

真係大開眼界
好似小朋友果陣去參觀可樂廠咁

蘋果你係咪睇唔起我地

35萬份？！ 起碼都50萬啦

點解

好似係藍紙嚟

以前蘋果有段片係講報紙出紙

個個都講緊幾隻白紙黑字/全版聲明好過啦..傳媒人太傳統了

換咗另一張肥佬黎大頭幾型的，仲諗住報頭會轉黑白

屌 好心你買一份啦
買完十份會威d咩 女女會即刻除底褲自慰出水引你屌咩

#FreeAgnes上到第6

個頭版有種捉到鹿都唔識脫角的感覺
白紙迴響會大好多 畢竟係出版業的抗議手法 依家冇食住上
就算有頭版 覺得用肥佬黎句冇得驚 效果好似仲好

話蘋果咸濕，東方成個藍極圈又睇唔到
成日吹捧中立，日月神報而家晚節不保

唔同dept

呢份先係finalised A1頭條

應該要做下呢 d 見學團, 好似參觀汽水廠咁

A1改左版啦

全部同我買哂佢

好似記錄片睇探究紙媒排版係點一回事

好撚堅!堅持落去!

第5位
#FreeAgnes

白紙唔係用過咩

push

個陣老師話佢內容偏頗, 低級, 唔夠中立
做功課剪報個陣唔比用直到今日大個仔先知咩事

Lm

你老師藍絲

咁影d staff法
會唔會比藍絲cap哂圖起底

咁大件事我寧願佢白底黑字大大隻夠震撼
無論如何都會繼續買

a1個版轉得咁快

見字
一係去訓 聽日買報紙
一係去twitter
無第3樣

都係同平時嗰d冇乜分別

我溫書唔得？
睇av打j唔得？

片話最早兩點可以係旺角報攤買到

睇年代啦, 某時代, 學生睇明報得着係多啲嘅.

大家最好幫襯街邊d報紙檔
唔好益ok 7仔

睇完佢個live 再經歷今日既事先發覺有報紙睇唔係必然 每粒字背後都有好多人付出犧牲 先令我可以幾蚊買份報紙 除此之外 一份報紙既誕生亦都係經過好多人既努力

我諗我會有番買報紙既習慣

係 話明報、星島先高質素
文筆社評係嘅 但高層唔係囉

的確保守咗少少，但係都可以理解嘅，始終係傳統嘅傳媒人，呢啲關頭有訊息想清晰表達出嚟，唔係太敢用全白

平時真係冇乜野
但係今次一大朝早就被人搞到傍晚，出面啲人會點睇？
撇除一直想佢死嘅紅藍絲之外，客觀來睇會覺得：「畀港共咁搞，會唔會玩完？」

到依家我都覺得佢內容偏頗, 唔夠中立.

不過唔睇我都要訂, 因為死共匪我屌你老母

聽朝一早去買

你有無做過報館，你無做過就唔好亂講野
我由報館到送報都做過，完全唔係你呢d講法

諗起以前韓國人暗地裡印報紙 逃避日本人追擊

咁都有得直播?

想知仲有邊度可以買到蘋果日報？真係唔想去7仔...

聽日又要搶

應該連標題都打唔落手

立場間間報紙都有偏重 呢樣都算 而且真係得佢咁多年黎都反共
最唔滿意係為左吸引 引入太多台灣同大陸既外來詞句 仲要一用就篇篇都用 好似小三呢類最為嚴重

鴨仔團

通常5-6？

諗起逆權大狀個報社

當年爽報學校唔比睇

老豆由細到大都買蘋果
好中意睇娛樂版+ 副刊
$7 時仲有買
後來出左蘋果動新聞
再加價到$10 時 老豆就無再買

利申幫曬兩老課蘋果金

買蘋果

🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎

留名
神聖一刻

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

Pishhhh

睇完波落街買蘋果時間岩岩好

推光復香港 時代革命

印夠數要！！

買買買!!!

聽朝各大報攤駛唔駛排隊買蘋果呢

聽日三十五萬份
手快有 手慢無！

鬥快買留返份比我呀屌

printer print黑白慳錢咋

好得意
好想去參觀

聽日留返份比我

瞓醒未

立場都入咗去直播

點解立場會入左去蘋果個廠

機器運作聲好好J

部機快到

Respect
放工經過便利店想買都冇了，唔該大家留返啲比其他人買

轉速度嗰陣嘅聲

依家係咪唔洗疊報紙?
好似已經疊好

都仲係印咁少，8點前落樓應該仲買到既。。。

scanner?

要。。。

加印啦屌

咁睇有唔少記者係入面

佢地抽幾份報紙出黎做咩？

平時嘅5倍已經好多啦，寧願賣曬好過有剩
要成本架

好熱血

平時日印10萬, 平均賣9萬幾
今日印35萬
最緊要日日都買哂佢, 一日35萬唔夠

同我聽日買哂佢

大家join 訂閱plan 啦。。。一日半日 天未光賣晒係無意思

第一批紙準備出車

只買唔講廢話，我哋係香港人呀hi

對顏色之類？

第一批係旺角邊到有？

好似係，頭先睇live有講會微調啲墨

報攤最快

Apple 記者都話佢自己係第一次見証報紙誕生

睇完好想入去做
都係打份牛工不如做啲更有意義斯嘅事

邊間有？ 即刻渣車出去買

D報紙要上天花板再落番嚟，點解要整條咁既軌

加轉速個幾下

第一次睇覺得好新奇

D報紙入緊車 準備出車去MK

有跟車live?

應該係要等D墨乾

有車出閘 去MK

旺角通宵果堆報攤

但係我見佢疊住晒

第一次見證報紙誕生 估唔到係呢種情況 部機好正

好撚正 個live

12點幾仲係度排緊版，1個鐘多D就已經可以印幾十萬份出街，成件事好神奇

應該有快速速乾機

知唔知屯元天大概幾時會有？係咪都要到4-5點呢段時間

有冇人諗過買晒成棟再放番落報紙架？

唔係印白紙

又有live

啲員工好大隻

有無巴絲已經落緊旺角

係咪好似得港聞版, 冇娛樂體育嗰啲??

cupid 都開埋live

又幾好睇好少睇印刷廠工作流程

完整呀

一粒一百，20 份一手
一面 依家先得返 一底

挨住5~6點左右

壹傳媒大樓昨日被警方搜查多個小時。《蘋果日報》繼續編採工作，印刷部凌晨出版最新一份《蘋果日報》，以創辦人黎智英被捕為A1頭條。

據了解，今日《蘋果日報》的印刷量由平日的10多萬份，增加至35萬份。

（施華駿攝）

#香港電台 #蘋果日報

痴線使唔使咁早研究去邊到買

第一次睇報紙製作過程
幾得意
btw做校對果班員工點解唔帶手套

頭淡湯

人手疊35萬份？

有D係7仔OK D職員疊

影相放上ig呃like

我以前做呢行
睇呢個live好多回憶

以港人性格一定狂搶

學到點樣好快疊齊 d 紙

背心哥哥同對面條友速度差咁遠

好奇一問
其實平時佢如果regular印一個數
係每間便利店同報攤regular問佢拎一個數既貨？定係點？
如果係咁今日無啦啦印咁多，又點知邊間會要多貨？

講起又係 我以前都做過

每次見人哋用索帶機都驚會夾斷手指

對手臂

睇到眼濕濕

但有d係機已經整好一份份既？

有人排緊隊

買報紙記得用現金

你班友仔唔好咁癲啦

排隊

香港人真係onL9 成撚日排排排

一份份副刊分好 便利店要再自己夾埋佢

旺角有冇通宵報紙地址

每度 按比例 加返大條數
上星期二100,咁今次 約350 咁上下

排緊隊

真係排隊

旺角已經排緊隊

最少十個人排緊

睇到啲人排隊真係眼濕濕

邊到

豐澤

我都係，細個做intern同事帶過我睇印刷房，回憶返哂嚟

Apple live緊 係亞皆老花旗

d人點知個到有頭水？

thanks

亞皆老花旗

apple講

聽朝返工前買返份！

菜街

排隊師

出廠分好幾疊
A . B . C . D. E疊
頭版, 財經, 娛樂, 體育/足球, 生活版

報紙檔再合一

旺角幾個通宵報紙檔都係第一水，深水埗頭版其實都好早到，只係爭要疊副刊

其實報攤咁夜開有人買咩

全世界買蘋果！

不嬲旺角都係最早有報紙嘅地方
去開夜街實有見過啲報販執報紙

連登有post?搵唔到

應該24

點解有D係廠到疊既

一點半開始排

Apple live 緊

apple live

唔係朝早邊到報紙出街

掛住睇連登無睇

旺角好多深宵公司shuttle 收工車
eg. 工廠/ 機場, 貨櫃碼頭

正呀!

馮生onl99
無錯 係你啊 話緊你啊

On99 咁都搶咁都排帶風向

我係咪睇到有條隊

排緊啦

阿叔心諗賣左咁多年報紙未見過要排既

呢個位係唔係之前蘋果個位

廠疊既收貴d
以前多數係公司客/企業/領事館/圖書館

排撚定搶第一份 最新鮮

希望大家唔係淨係今日買，可以keep住買

早排買過蘋果，見下面寫個印數好似十萬都冇
35萬已經好多

長知識

買到佢要加印

唔排聽朝未過8點可能已經冇哂

無咪無囉

排頭位果個好撚似d炒鞋撚

笑死, 新聞24小時都有新野
唔通日頭砌夠內容就拍板, 夜晚D野就留番後日先報咩

拎到份蘋果報可以上樓咩
有電子版啦

咁大數都多數會夜d
就算好景時, 都要分開印

凌晨第一批好多時只有頭版同財經
第2水先有娛樂版(好多時娛樂頭條會隨時改)
尤其係鄧家爭產/娛樂大新聞果期
多數趕唔切第一版一齊出
eg. 阿嬌d 相果時

架車仲未到

唔知聽朝仲有冇得買

好多機影住個報紙檔，唔知賣報紙果一個人試過未

記得以前報紙成日會有「第二版」
而家已經好少見lu

利申屋企由day 1 開始到而家都有買實體蘋果

5000幾人喺度睇人買報紙，可愛嘅香港人

個男記者好似想喊

《蘋果日報》單日最高銷量於1999年3月19日創下，
當日銷量超過537,000份。

2008年下半年，
香港《蘋果日報》每日平均銷量為308,083份。

1999年應該係同白粉鬥得最勁果時

車到

一陣會唔會訪問頭幾個買到既人有咩心情

想睇多D

大貨
司機大佬自己都攞份

到啦 第一批紙

聽朝訓醒仲有冇
特別版蘋果

D記者係咪其他傳媒？

見旺角報紙檔仲有好多25週年特刊
有錢巴打可以課埋

蘋果記者訪問路人買到蘋果有咩感受

問更

講中咗

好似都未齊版喎
疊得咁快, 咁少

大貨

睇人買報紙睇到喊

十份

條友唔知價畀少咗錢

條友咁cool

一個檔先得190份

唔知而家報紙要$10一份

會唔會凌晨已經買斷

條隊係咪愈黎愈長

兩疊就一份 可能未齊

話已經排到通菜街

咁多人排遲早俾人薦灰又話限聚

個個都5份10份應該好快清晒

排隊買報紙個畫面真係

好快無貨啦喎

又買10份

個個都買十份真係搞唔掂
聽日一定斷市

50幾個人，排後面嗰啲應該買唔到

係咪今日出少d

十零個人就賣完
成層印刷廠搬去旺角啦

會唔會半個鐘後已經賣曬190份

以為$6

點解咁多人知道旺角係頭POINT既喂

其實旺角有好多報紙檔凌晨開嘅

唔使驚

一檔得190份 個個5份10份咁買

蘋果即刻加印啦屌

係咪街坊多 邊個咁得閒半夜特登黎買

目測30-40人排緊 愈黎愈多

痴撚線買黎炒咩

畫面好靚

買咁多份派街坊？

頭先係廠都係兩疊一份

又十份

呢d 大報都疊咁快
記得以前好厚紙

咁攪法成報, 星島... 1份報紙咪得幾張紙
同馬報差唔多

屌你咁樣買報紙

蘋果話50 幾

好似都賣左40份

個個都10份 on9？

其他報有廣告....蘋果得好少....

老細十份一疊俾人直接攞

得返幾十份

就咁睇都唔止啦
比人秒清咗 難搶過iphone

得返60 份左右

會唔會限購

蘋果日出後好再印多35萬份頂檔

個個十份
後面唔駛買

果果都賣5份10份，35萬份好快賣晒..
蘋果快啲再加印

$6 果 d 係報 紙檔自己賣平

半粒鐘賣晒喇屌

冇晒廣告加少咗人買實體

我對報紙嘅認知都係$6一份

93份

買13份
話拎返公司派...

屌我都係.

唔駛問聽日壹傳媒又爆升

以前5蚊份

(以前)旺區報販可以加order
多數8-9點am 有第2水既報紙到
加紙

13 份好似...93份仲得了

我應該幾年冇買過報紙

50份想清人倉

天水連線今朝會派一千份。

想買50份

自己r記者做訪問

yes...

唔知D 廢老拎唔拎呢.

讀書嗰時啲老師同阿媽都話蘋果好cheap，自己唔會睇。後來為咗追散文大學開始每日都睇，發現佢啲新聞同社評都好好睇。中間試過睇東方，唔計立場點都爭啲，啲料好少。散文又垃圾。蘋果一睇睇咗10幾年。政治啟蒙部份係因為佢。其實諗到呢度，中共唔會俾佢繼續生存

吊帶姐姐

星期六日應該都買返

唔知梁振英買咗幾多返呢

賣晒

條女掃左16份

買股票抗爭
買報紙抗爭

賣X哂

又可以推上國際

頭先見到佢同個fd跑去排隊

其實e+ 仲有冇風月版

條女一野掃撚左16份

後面咁多人你都買晒佢。。。

執左好耐啦...

佢以為有得炒啊

老老豆豆，蘋果啲社評同新聞版評論都好高質。當日都係為咗追陶傑，全盛時期一日兩篇。港聞同副刊。

係唔係最後一個

肯定有幾個以為有得炒

見咁多人買就留返d啦

其實佢地買左幾多

E版副刊一直都高質

條女唔錯

香港人係製造靚畫面方面真係

10份

係
好心就留比後面d人

點會唔拎

無所謂啦, 咪去第二個POINT買
買多啲仲好, 加印!!!

銀行中心

買30份

蘋果自己派左幾多人出黎

黃店同溫層

30份

香港特色, 等買報紙

佢話畀黃店派
可唔可以唔好諗到個個都咁

銀行中心大貨

黃店同路人一定都會買啦.

會唔會前無古人

講下姐

個個係哂街口

要點疊？

蘋果今日可以變早報午報晚報

繼續去其他檔掃

屌你蘋果印咁少
我係咪要依家換衫落街買

咁搞法 訓醒已經冇哂

聽日要開個蘋果日報報數區
癲撚過炒iphone
要報邊到有大貨邊到有貨到

其實e+ 有冇紙巾送

屋企有訂開蘋果同星島，我鍾意睇副刊名采版，蘋果名采真係高幾班，尤其係星期六啲作家，星島果啲堅垃圾，睇多兩眼都嫌嘥我時間

轉個頭上carousell可能已經有人放緊 $50份 大量現貨 太子交收

st love

會唔會有炒價

好難用文字講，你睇番片

咁樣就支持唔到蘋果啦

35萬
10蚊份, 已經350萬